[文宣]黑社會唔係打示威者，係打包括大肚婆既普通市民

同埋警察同黑社會合作